有無巴打知邊到有得買靚啲既日本和牛？

我見一田或凍肉店賣既都係鹿兒島和牛
上網搵極都好似唔見有凍肉店有賣近江/松版/神戶和牛
想請問下有無巴打知道邊間凍肉店會賣以上既和牛

citysuper

我見山形和牛長期有賣，但日本三大和牛就只係聽過人講有賣，而我去幾次都搵唔到（尖沙咀果間）

日本

Jusco